大埔連儂隧道俾人玩屎!!!!

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

push

好臭

死仆街 下次我地係咪要玩返屎

一早就要

屎都玩埋
究竟啲人變態到咩地步先夠膽拎住啲屎通街走

好玩唔玩

我覺得屋企有養貓狗既巴絲可以諗諗
無養既可以整成好似屎咁
一野隊佢地

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以佢地既獸性明顯係即時屙

激到即場瀨屎

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

你又啱
從小培養
之前都成日見啲細路俾阿媽抱住
係黨鐵月台垃圾桶屙屎屙尿

對家手段愈拿渣，我地嬴得愈多

請不要FF

啱，好明顯土匪中共已經技窮，要用番d垃圾技倆搞人。

好似已經有大埔人組隊去清潔

嘩咁無底線勇武都做唔出

Btw

當Pepe x 反送中 x 海賊王...

今晚大元小心啲

好撚臭

呢度都仲係UP完就算
藍屍真係話做就做
話掉屎就掉屎 話斬人就斬人 麻包袋就麻包袋(偷襲人)

Push

都話班撚樣係野獸黎架啦 屎都玩

我哋都未玩嘅嘢竟然佢哋玩先

5號新興有人玩過

推

每日拎住D拿渣野問差佬，問建制派，問政府
係咪支持斬人?係咪支持玩屎?

佢地走得前過我地好多

藍絲低智得要玩屎

支那=屎

之前將軍澳都有但人地係用外買盒裝住擺係連儂隧道但呢條友抹到成枱都係，咁撚癲

今晚過黎巡下

藍絲 = 支那人 = 猩猩玩屎

有名你叫牛屎佬

前線警員

快啲強烈譴責佢地

屌 邊個弱智

人哋夠膽玩屎你班人都仲未玩

好有啟示!

藍屍真係好撚核突

屌好撚核突

咪等班藍絲拆嘢時自己食返囉，洗撚理佢

屌

叫食環署清潔1

藍屍就係一堆屎

生蕃

勇武新招

屌 邊個咁肉酸

下次還返屎加奶比佢地

入黎睇呢張

召喚黑熊

仲要化開

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

死仆街

大埔最多和理非 遲D相信會見慣不怪

agree

嘩屌

藍絲=Blue Shit

對家藍絲今識玩，點鬥，
斬人，打人，黑社會，玩屎，假新聞

肯定係強國隨地痾d frd

我話呢個唔係臭味，呢個係祖國最原始嘅體味，國家嘅味道就係咁，我話你哋唔可以咁忘本！

藍屎質素，what do you expect?

所以狗打人咪乜事都冇

藍屎

好嘔心

成地精

隻貓啲屎一粒粒好乾身 好似唔夠核突

好玩唔玩 玩屎

辛苦連儂組

吊你老母 我地玩m巾

唔好諗贏，我地一個訴求都未爭取到

有無咩提議整到d又臭又似爛屎既野
入落d吱吱樽度 吱過去
就算唔係真屎 應該都嚇死

開水

屎都好玩

藍絲真係好撚有質素

係餵佢食啊屌佢老母
想試試了

要玩就一齊玩

平時魚旦檔咪有吱甜醬果d樽既
應該吱到幾遠
平時街坊仲可以係屋企吱落街趕狗

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

遲啲佢哋麻包袋

痴撚線好玩唔玩玩屎

藍尸鐘意屎, 我地就搵屎鼓勵下POPO

好撚嘔心

人哋識玩，暗地裏做嘢

會唔會係依區區議員啲fans打手做

真係好冇公德心

永遠最癲都係藍絲

出真刀

堅玩屎

呢啲真係講得出做得到

所以先有689何妖呢班垃圾上位嘅機會，因為夠癲

settle 左未。
駛唔駛搵人黎幫手 thanks

其實唔明點解啲藍絲要搞連儂牆
唔鍾意睇咪直行直過當佢冇到囉
妒忌我地整得靚唔抵得咪自己再另外整個同我地鬥囉
做咩要咁幼稚搞我地個牆
想發聲嘅話 佢地真係可以再整返個屬於佢地嘅牆出黎架
真心唔明佢地個腦諗乜

咁咪由得d野擺係度囉

有咩用？
佢咪照hea9你，吹咩
有人死都係咁啦
你仲咁樂觀，真係好嘢

繼續和理非啦

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

借個位

幫幫手簽petition

拎過黎果時實好臭

質素同大陸人一樣

見鑊鑊

係因佢地唔需要有底線 做咩都無人拉 做咩都無人割席

對家開始出動屎法師
有咩對策 !!!

可唔可以講下我地又羸左啲咩?

中国人喺外國都係咁架啦，自己唔搞遊行，去破壞人地個遊行，成班生蕃咁

佢好似訓左兩個月..

今晚各區放映會一定要好小心。
完成返家也要特別留心。

共匪可能放咗好多錢俾黑社會！

一

屌 真係支那賤種

dllm姐係逼我地玩屎啦
200萬人每人一篤睇你點死
仲有港女們食完催淚彈既黑m呀

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

吊你好玩唔玩 真係玩...

我明白你想宣傳但舊嘢真係好長
下次可唔可以分開post

藍絲全部低俗弱智

早兩日有個屎系魔法師既post，唔知做咩del咗

仲要藍絲都係人講乜就做啲乜嘅工具人

搵放放個個逼佢食撚翻佢

有冇見過啲貓屙爛屎

藍絲永遠不會令人失望

唔post啦
對眼好攰

Chi sin

屎咪姐係有dna

塞返落藍屍個口到

玩屎真係藍絲先做得出

而家仲係0分呀

根本又係光環論，對家為贏已經不惜一切，而家繼續故步自封只係俾人禁住打，對方已經知道好多野大家都唔會做，所以大家做緊係人地預計內嘅事，一日突破唔到對方想像，一日活動都無突破

咪鬼清等食環清啦，做咩要幫佢清，個到個個都要行等d藍絲都臭下嘛

大把黃絲護士, 唔係以為玩屎就驚你呀?

玩左好耐啦...之前都將D 屎撻上去繼續玩囉....掉完再整, 睇下執屎屈凸定係你搞咁耐仲要拎出耐慘

直接用棍打7佢地

agger我地得到嘅仲係0

痴撚線 下次捉到餵佢食屎

最撐共同政府既討論區就真 乜撚都話唔得 但又唔去阻對面搞對面

係咪人屎

拎去射popo啦

有人拎左啲屎去化驗，發現該人有大腸癌，請通知該人士盡快接受治癒

玩💩人畜，小心隨時仆街吃💩

由佢, 貼過第2度咪得

Dllm

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

藍屍狗真係好撚煩

贏咩？不斷被人打，報警又冇用

贏你條毛啊